[66] 港鐵 $66蚊集氣區

定左格兩個月，等開車

衝呀

終於到我啦

已放

留名待笑

等大瀉再入過

仲等?
唔等你架啦

等左兩個月

瀉條毛咩
準備炒業績

有冇話幾時公佈？

留名跟進

2382

而家上車上唔上得切？

自己上網睇下啦屌

有買貴無買錯
港鐵都驚就咪玩股票啦

重倉66 + 3380

月供得半手唔夠...

特別息集氣 fatfat

是咪有官員建議將政府既股息用黎減票價

屌柒佢呀

港股大藍籌入面始終066最大潛力

幾蚊十蚊車錢都嗌減價，
食個飯勁垃圾都40蚊啦

聽日又咪跌返
升果幾毫子好似坐火箭咁

利申: 家鄉價$44.5

買得0066既都唔係炒啦
大把人慢慢儲大個本，升幾毫幾毫，
年頭到依家幾蚊喇

除息前38.8 笑而不語
破兩個月橫行位 美國唔加息
收息股行運啦

政府用自己啲息補貼，好似對小股東無影響

破頂不是夢

66+2638

咪咁快，未儲夠貨

計多次

42.8入左1手

政府啲錢對盈利同小股東派息有咩影響？ 真心求教

LM 睇 $66.6

跌跌跌跌！

第時要營運鳩鐵大家唔擔心會蝕錢？

想問通常幾時會知有無特別息

正苦幫佢頂埋架啦咁撚要面

佢用息補貼先爽
市民比少啲多啲人搭
地鐵又無收少

都唔知啲人屌乜

可能佢有份交稅 過左三十歲 但唔駛搭地鐵或者其他公共交通工具

政府俾管理費

$50 go go go

當日西鐵夠話蝕，長遠睇（港共一地兩檢方案正仆街）高鐵係好事

港鐵搞地產有一手 鐵路唔會係主要收入

66仲持有隔離商場大部份股權

地產，商場，其他地區嘅營運權

邊有得輸，三年變紅底股

馬時亨：高鐵總站每月營運費用八千萬

開車

就公布業績，短線睇50!

好多人strong hold
50蚊無問題
短期睇業績前上47.5
業績後再爆上50多少少
之後會回落少少平行一段時間

有買貴 無買錯

等到45蚊入一手 點睇

上兩個月無入貨

50蚊go go go

政府罰2000萬

開倒車

落唔返去啦

幾個月前買左４手

蟹左好撚耐啦[sosad］

咩價位入?

44.05 5手

$36.9買 但得一手

50蚊gogogo

今日入多兩手

45.9入左六手

聽日財務報表

今日唔跟地慘股升

上阿上阿

升

升到46.55 插返落45.9
未撚驚過

公布緊業績

賺多左46.1%

相信係意料之內啦
上年物業無利潤咁濟
不過估唔到佢基本利潤都賺多成10幾%

個個市民都一路屌一路搭

根本屈機
情願係月台等都唔搭其他交通工具

今日46.05入咗

唔知聽日會唔會升

賺咁多上50蚊啦

黎緊愈黎愈多上蓋物業賣曬先係真正既屈機
淨係商場收租都收到佢喊

股災來也不怕

狗鐵

比罰款 嘩 數千萬當係碎銀

對比起D 大行預期係預合定勝預期，聽日爆升!!

狗鐵賺埋啲陰濕錢 點都唔會做佢股東
廢事又俾個主席話佢唔加價賺多啲錢，股東邊有多啲錢賺

有冇睇Post名
66!

香港地愈仆街愈有錢
例如某報業集團創辦人

If you can't beat them,join them

388跌到仆街
66氹返

聽日大升上到50蚊

79蚊走完hsbc

幾時走到隻mtr

利申上次高位派息前入左

平到手既話諗緊走唔走定再渣

因為呢間野真係一路閪一路賺

388今日217入左

大佬高位成49蚊😮

個下派息太吸引

貪息坐到而家

中國內地業務方面，來自鐵路、物業租賃及物業管理附屬公司的經營利潤減少，主要由於深圳市軌道交通四號綫（「深圳地鐵四號綫」）的經營開支增加。在交付深圳 「天頌」多層及平台住宅單位後，售樓收入和相關開支已於 2017 年上半年入帳。應佔 聯營公司利潤下跌，主要因於 2016 年 12 月啟用的北京地鐵十六號綫的開支所致。國 際業務方面，來自鐵路附屬公司的經營利潤上升，主要由於瑞典 MTR Pendeltågen AB 於 2016 年 12 月開始接管營運而帶動收入上升。應佔聯營公司利潤下跌，主要由於 London Overground Rail Operations Ltd.（「LOROL」）的經營權於 2016 年 11 月結束， 以及 First MTR South Western Trains Limited 的前期開支。

根本唔係因為香港而盈利大升，而係因為17年深圳的項目開始入賬先拉高個經常性盈利

聽朝一升彈到幾高呢

有47都偷笑
完全無大戶玩依隻野

有47都好

46.98炸on9

47蚊都好撚高, 上番上次特別股息除淨前個50蚊位...
利申, IPO, 07年360跌纜車十七蚊買過, 14年928之後果日30蚊買過, 一路都以股代息...

想佢急升果啲根本on9
港鐵不嬲係玩穩步上揚 跑贏通漲
而唔係用黎炒架囉

我個人覺得隻野升到咁撚樣已經係奇蹟... 大佬, 收哂$4.4都仲有46蚊... 10年前31000點都係得35蚊... 我真係唔知炒乜撚...

我利申先.... 11 + 66 + 823佔我組合55%...

睇番個P/B... 去到1.8倍, 再睇一睇其他藍籌地產股, 已經覺得好撚高...

0.25息，勸君ao好走，入700啦

係喇, 今年開始冇特息架啦, 快D走...

係咪未講幾時除淨

2017/08/23

上次除淨前真係49個幾

年年都差唔多時間架啦

真係要睇睇佢點解經常性業務利潤跌成8%, 又冇減價, D客又冇少過... 即係成本加... 好在賣樓入脹...

50呀, 跟住收左市大半條東鐵死左幾個鐘... 我好記得...

就係見過50蚊

希望今次爆一爆

我都記得係

得嗰0.25息
爆唔到啦
爆完除淨嗰日咪又係跌

笑撚死人😂😂😂

隻11今日發哂癲 聽日除淨 不過人地業績係好
不過聽日應該要回

上次有特嘢息係高息㗎

見佢升4成幾應該有啲水位掛

只係上年冇物業入到脹個BASE好低, 今年都預左有番

有理無理, 今日call put買齊哂, 等績後炒波幅.
市場短期會點反應, 真係好難講
好似0388咁, 明明業績遜預期, 兼且成交量不達標, 績後都可以升多輪, 今日先按劇本跌返

美股家下插緊, 聽日唔跌都偷笑...

今日唔跌當贏

無事嘅

禽日冇跌, 今日仲可能要補番...

有冇嬲嬲豬呢
本來有業績應該升

個市跌到咁月供撚最開心

屌

係就跌番去44蚊喇, 上次末期息以股代息價...

屌
垃圾股

咁嬲做咩 你高位入好重貨？
長揸跌1蚊怕什麼

仆街，業績咁都要跌

唔想再揸
已經蝕左好多opportunity cost

均價41
金仔真係好多事

金仔真係識揀時間搞事

已入，人棄我取
好似係

又番去44-45位磨

其實現階段揸依隻都好既，大跌市d錢應該係去晒公用股度

不過佢唔爆升都好，比多d時間我搵本增持

唔爆升都唔會跌個幾掛

長期持有應該無得輸嘅

笑死我, 去炒股搵呢隻黎炒...

冇現金入。。

隻嘢都唔生性嘅8

業績令人失望, 升咩鬼
(雖然都預左, 所以我琴日係call 1張 put 2張, 一半用來炒波幅, 一半用來搏跌)

簡直大Q鑊... 車務利潤要跌8%, 而家日日壞, 講到明一定會放多D錢落去做維修... 招標進度大縮水, 即係遲幾年賣樓分脤一定又會少... 又冇特別股息...

仲有, 唔好唔記得隻野呢幾年都跑嬴恆指年年都升十幾廿個%... 如果計番4.4落去而家其實係48蚊...

繼續跌啦

食完飯番黎好似沽多浸, 除淨前唔該返落去41-42蚊.. 俾我以股代息入多幾股喇...

跌夠4% 追到騰訊...

跌到落30蚊先買

年頭到家下由34蚊上到黎44蚊(計左除淨)... 冇乜人輸過錢... 講緊係半隻公用股...

半日沽空比率 27.6%... 講真, 短炒既, 睇路喇...

雖然今日超大成交, 但係計沽空股數 (4.2球股, 唔計今日, 前五日地鐵全日成交平均都係4球) 同沽空比率 28.5%... 都睇到隻野短線非常不妙...

仲係45

上返45

今日隻野沽空回覆正常 (42萬股, 沽空比率 7%), 星期五跌咁多可能係星期四冇跌既關係

報紙唱淡左幾日

唱淡佢無得升?

唔跌當贏啦 公用股果d仲on9

升定跌都唔關我事, 我買過三次, 冇沽過
1 IPO
2 10年前360跌纜車之後果日
3 2014年9月29日朝
跟住就不停以股代息 (除左果$4.4一定要收錢之外)

巴打好耐性

我記得好似有一張100股既碎股, 好似係上市之後一年冇沽過既話, 政府10送1紅股, 家下果張野雖然係碎股, 但而家都值成4000蚊...

4月入坐到而家

唔怕啦 都唔叫坐

失驚無神隻野上番10日線... 真係好難捉摸...

原來花肥前日升左目標價去53蚊... 雖然呢D野吹既成份居多...

都估到今日實有人推返上黎

禽日個市升200點佢就跌1格, 今日就升幅第三藍籌, 點玩呀...

磨左咁耐,吸貨又唔似,派貨又唔似

年尾上50

留名上到$66

利申: $43.25 有貨

唔計以股代息果D .... 頭兩批貨都渣左10年以上
1. IPO, 2手
2. 昂坪纜車墮下事故, 2007/06/11
隻野升升跌跌都唔係點理, 其實冇乜事真係唔會點沽...
第三批係2014/09/29, 睇番成本價計哂除淨真係唔過25蚊...
你話而家叫我去買又覺太貴...
(我組合頭三隻係,11, 66, 823)

依隻19野得散戶買

唔係不嬲都係咁玩KA咩
升市->D錢就去晒D升幅夠大既股
跌市->去晒D公用股

地產公用股

而家個市跌緊250點, 佢暴跌5仙

燈到我, U盤MARK番哂落黎... 差唔多DAY LOW收...

出年仲會有特別息?

一定係冇, 特別息係上次條廢鐵超支要俾番政府果筆數...

44.4買左一手⋯

想問下求穩陣中長線買66/04/823好呢？

66

Why? Any reason? Thx

有冇話上兩次因為d 咩先有特別息

你真係港豬黎

Then?

上面你自己咪quote左答案

我睇到啊，但兩次都係因為超支所以以特別息比番政府條數?

港鐵的高息率也是因為派特別息，扣除這個因素，息率是2.5%，不過，值得指出是，特別息只派兩年(2016及2017年)，
而這項特別息的來由，皆因早前跟政府達成「封頂」協議，若再超支便由港鐵「包底」承擔額外費用，為促成「封頂」協議，港鐵不惜豪派接近200億元的特別股息。

換句話說只有兩次特別股息~

耐性

消息：市民車費每月達六百元可獲政府補貼

50蚊有貨，幾時番到家鄉

50蚊果d起碼收左3.25股息 都係蝕緊2蚊姐

上呀